上網識左條女比人呃左餐飯食

是咁的 之前係skout識左條女 傾左一陣佢主動約我食飯
出到嚟果陣 佢帶左我上去樓上cafe
坐低之後佢好快咁拎起場點餐紙係咁剔
我對開頭對佢都有啲戒心 但係我見到佢身光頸靚咁都應該有錢比啦
去到中途佢有電話聽入左廁所 我已經feel到唔對路
出到嚟佢同我講話公司唔夠人要準備走 佢自稱做full time賣衫sale
ok fine 我當我比你攝時間
之後無耐埋單走人 仆街成五舊水 佢就話sorry冇錢 我心諗你自己有正職又身光頸靚會冇錢？
但我最後都係哽食 之後落到留下佢走都走唔切 佢自稱去將軍澳但係佢轉左入左砵蘭街 由頭到尾成個過程一個鐘都冇
最後佢whatsapp冇應我機 skout block左我
可能你會覺得我約女仔食飯500都比唔起好肉酸
但係我仲係學生哥 返part time 辛辛苦苦儲返嚟啲錢咁樣比個唔識嘅女仔呃左餐飯 真係好肉赤

純粹發洩

我明了

唔洗講 你就算同條女去爆房 房錢都要AA

S9好多壞人 小朋友唔好玩

唔係好耐架啦咩? 幫間cafe跑數架嘛 咁都重中伏
佢去廁所果時你就應該走啦 所有野都係佢點既

經一事蔡一智

你地相認

等睇巴打分享食評

抵呀

上次唔係有巴打又開post問，結果發現條女一晚約左幾個巴打食飯

約了我後日

咁間野好冇食

男人錢真係易呃

咁cheap厄飯食

你就cheap
睇嘢咁表面膚淺
樓上咪講咗係幫間cafe跑數囉

push

lm

佢指定邊間已經知咩料啦
有人約左,到時影佢相上黎

食樓上cafe 都五舊
開名ok

對質 樓主幾大呀？
擺明昆你你又可以點

開架cafe名搞撚大佢

屌唔到人 仲畀人呃 上來取暖

傻仔嚟，攞嗰5舊水去砵蘭街叫隻靚雞好過。

依啲臭閪港女通常係讀濕鳩 Marketing 出身，以抽佣為生。正正經經去做隻雞好賺過跑數。

樓豬可以形容多啲條女外貌？

仲唔貼佢相出來?

strong post lm

相呢？

你係tommy仔?

傻閪以為有蝦條
照照鏡先啦

檢討下你自己點解肯上當先啦！
三唔識七約人食飯，你以為你李嘉誠？
一日唔死一日仲有e啲垃圾，
同啲電話騙案一樣，永遠都有笨柒中招，
垃撚圾！抵死！

有冇得好似撚佳佳咁一齊撚佢

Lm

色字頭上一把刀

有相睇未

鳩痕叫雞算啦
自己FEEL到人地有冇心架啦
呢D真係得D鳩痕毒撚先會中扣

有無相

好似幾正有無巴打有包膠

樓豬 下次小心啲喇

捉條女出黎打咪得

做咩post樓豬

樓主係咪dbs田徑個嗰

樓主柒撚懞懞就一定架喇，但條女賤格到呃飯食，點解要針對樓主
係就兩個一齊起晒底

屌西唔成發爛咋

冇興趣睇樓主

搵人快啲貼條女張相出嚟

我都係，6百幾蚊，屌柒佢

屌你，出來冇影條女都算
skout 既相點都有吓話

樓主係咪約左呢條女
利申中過伏
地點又係果間垃圾中世紀乜乜柒柒cafe

見到是咁的已經唔想睇落去

唔係呢條

樓豬比人貼左上黎😂😂😂

有無約過呢條女既巴打出黎打個招呼

wow

條女咩樣呀？
冇人想知樓主咩樣

圖呀 圖呀！
我要圖呀

冇人想睇呀
你死撚開啦
我要睇閪女人個樣呀

巴打你條鳩好癢?
咁既質素你都出去同佢食飯?
佢貼車錢加飯錢比我都要考慮下先啦巴打

之前唔已經有巴打開po玩鳩條跑數妹？
咁都中到伏
唔怪得警訊做咁多年都仲做緊

lm
兄弟，這肯定要原諒她啦

間野有武咁過癮

係咪好鐘意叫啲女上自己屋企攪野個嗰

仲記得依條友

溝女連飯錢都出唔起 溝乜野女
500除2都係250
都只係豪左250比人就係到叫春

呢條?

咁都搵到樓豬個樣 好痴線

搵人約佢
中途快過佢走
再係門口出面等佢埋完單出黎
大大聲屌鳩佢

等睇食評

痴撚線

留名

大陸一早有啦
工黎嫁有錢分嫁死On9樓主
哄你上去就走要你比錢

間鋪啲人識佢 唔會比你走架

無得着無得掂，係睇，無咩客，有個男人望住你唔出聲係度聽歌，好奇怪，唔知道係咪望緊幾班女有無準時返工

想睇條女

係咪睇到你樣衰想彈鐘咋？

想約佢食飯

頂好cheap 出街食5百蚊餐飯根本正常價
係咪你個人太kam人地頂唔順先走夾唔頭咋
anyway樓豬以後都唔洗出黎見人

好笑 留名

屌唔撚係呀，
竟然起樓主底無人起條女底

上面起底條友同黨黎架？

咪係

明明樓主先係被呃果個

見到點完菜就話要走已經估係咪幫間cafe跑數，點知真係

柒左仲要放上黎

靚仔？

劉明睇跑數狗

第一次見約升巴黑好過啦, 跌錢都無咁傷

樓主係鳩痕抵死 但你老味請食飯奉旨架？ 三九唔識七第一次見要人請都算 重要食一半閃水 定你平時比啲女當開提款機

呢條得喎

粒墨

其實冇人叫你硬食架喎
你條氣唔順嘅可以企硬唔俾錢
咪由得間Cafe報警又好乜都好

不知所謂 由dbs 降grade讀vtc 真係心都涼埋

字都未撚識打 又哽食又留下
屌

睇人中伏最開心

YU好似唔錯..

呃飯食 正乞衣

去cafe食野？
呢個app係上房埋牙

巴打，我都中過伏，都係依間caffe，問題係如果條女靚都唔緊要，望下都好，屌你，我果個用假相，出到黎係勁柒黑牙老mk妹.

上面好多傻鳩中招 笑撚死

唔好玩咁多交友apps啦
識到都唔方係好女仔啦

樓主睇過ptgf既食飯plan我覺得你會覺得自已省左成千銀

佢假相 出到黎完全唔同樣

之前有巴打話出嚟前已經食飽咗淨係陪行街
條女見呃唔到佢就即走

姐係佢？？
唔錯wo

睇相都已經唔開胃
仲話出黎?
巴打你真係人如其名

好似十年前學結他騙案
不過由icq升級到交友apps
不過提提樓主，當日學結他騙案個主腦係拉左

一定係用假相

好似有佢電話 但唔知係咪真

應該唔係假相 因為出黎個個會用第2個電話打黎

有無人想叫佢起身柯夜尿

留名撚狗

有野睇未？

樓主係有少少靚仔嘅
難怪佢咁有自信以爲有女對佢起痰

大把係呃飲呃食架啦 香港地既女